［保就業］國泰獲批4.5億 新鴻基啟勝管理獲批1.36億 民建聯獲批754萬

第四批名單當中，早前獲得政府動用土地基金出手拯救的國泰航空（0293）獲批最多補助金，呈報僱員人數 17,703 人，獲批金額 4.58 億，是計劃推出以來獲得最多補貼額的機構。至於排第二是九巴，呈報僱員人數 12,590 人，獲批金額 3.24 億。至於排第三的是新鴻基地產旗下的「啟勝管理服務有限公司」，呈報僱員人數 5,780 人，獲批金額 1.36 億。受到疫情影響需要兩度關閉的海洋公園，呈報僱員人數 2,891 人，獲批金額 5,967 萬。建制派政黨民建聯亦有申請計劃，呈報僱員人數 305 人，獲批 754 萬。

啟勝有咩影響、夠膽攞錢

啲樓租唔出

唔洗d人返工都要出糧

管理公司黎

建制派政黨民建聯亦有申請計劃，呈報僱員人數 305 人，獲批 754 萬。

係自己友就得啦

啟勝用申請返黎既錢都係俾返屋苑架姐，
總好過國秦同黨鐵呀

物管仔出3糧 發發啦

國泰、啟勝呢D其實請唔少後生仔，先唔好理人地奶唔奶
但民建聯都去拎係咩玩法？

搶錢0審查